有無人個心好攰？

我真係好攰
自己一個人撐住好辛苦

頂住 習慣就好
唔緊要 終有一日會有愛你的人出現幫你分擔

多謝
LIHKG有愛

唉

有！好攰

成日都要強忍
又無人可以傾到心事
好大壓力
好攰呀

唉 香港地有邊個唔攰 個個都做錢奴
加油呀巴打 大把人仲慘過你

唉，我真係好攰。

你個名

我個心唔止攰 仲好撚柒痛

各位加油

I know that feel
仲要自己一個死頂

有
覺得自己各方面都係失敗者

點解我人生咁失敗
做咩都差過人

我都係
感覺自己無論點努力都比唔上其他人

駁唔到你

日日咁，我都好撚攰同好撚頹

第二日又要死死地返工返學
日復日

就好似人地淨係用3個鐘溫書就可以好高分，我溫到嘔泡咁濟都比唔上人地3個鐘

覺得唔講好過講，
講完出嚟變咗係我要去氹返人。

我都係
久而久之 乜都收收埋埋
就黎有抑鬱

讀極都讀唔好
又要捱學費
都唔知為乜

有.所以個心抖緊...

點抖
教我
呢排我成日自己去玩
但都散唔到心

做d平時唔做嘅野，搵新野刺激下自己

係咪姐係搵啲新嘅興趣

我都好累
每樣野都排哂schedule 輪住做
但人生係咁
頂頂下就得

你好堅強

有得唸玩就好好啦，，我唸都唔敢唸

改變下舊有嘅生活習慣,eg:

1. 返工返學坐開地鐵嘅，試下轉巴士
2. 好得閒就搵d以前想學嘅野/興趣班做下
3. 聽收音機(個人認為最work，可以短時間接收多方面資訊)，一個人行街都可以聽

如果一直keep住舊有模式生活，只係出去為玩而玩，當個人靜落黎都係會亂諗野

就考dse 但仲諗緊24/12無分手既話會係3週年
個ex就拍左兩次拖去左外國
我日日讀到隻狗咁

我都係 唉

呢排先係
再唔去散心我會爆煲

多謝絲打 我會嘗試
LIHKG有愛

有睇啱啱絲打出個post
我前排都啱啱散左
DSE 努力

紅巴士
自已最近都有d壓力，加油

睇下書會唔會好d
雖然好似無時間

同女朋友搬出黎加隻狗，，想去玩都唔咁易，，，都好多野要唸

巴打絲打都唔緊要
多謝你嘅鼓勵 我地一齊努力

已經係覺得冇人值得自己想去分享。

好感動 我第一次用LIHKG 以前一直做高登CD-ROM 竟然有人睇我post

最近煩緊工作d 野

那有時間

你講 我會聽

其實我見你有出post 重係好多個post野同一樣野，，不過我發生dse同異地戀都有一段時間所以唔識答你而冇答到

同路人
我地要活得比佢地精彩

打工仔

愈收埋愈大壓力，但冇得唔收埋，，

如果只係打幾隻字已經可以支持到其他人，又何樂而不為呢，呢度大把好人

我仲係細路😂 係度發下春架咋

有時候同陌生人訴苦仲好
唔洗顧忌

身邊以前一班好朋友 中學識到依家出嚟社會做嘢
曾經做咩都一齊 大時大節都會一齊過
唔記得幾時開始 呢個朋友圈離我越嚟越遠
唔再係佢地嘅whatsapp group存在
有活動唔會再通知我 問我去唔去
自己生日無人同我慶祝 甚至一句生日快樂都無
而朋友圈入面就繼續正常運作 大時大節繼續一齊過
各人生日繼續一齊慶祝
而當中已經無左我
每次係facebook見到佢地聚會就更難受

發春又好 叫春又好
入得黎都係心事重重
你有壓力我有壓力
未解決未解決

已經支持左我好多

巴打你個名
我都係
生日永遠無人記得

重中學，，大把機會有新仔啦。E到大把post都係到講緊岩岩上大學 女朋友就比帽佢帶，， 所以證明左女仔大小小就好多仔溝，，

啱啊
成世仔仲有好多事可以試
唔好因為人地做咩都好過自己而自卑
人人都有自己唔擅長既事
所以要慢慢試 到你真係享受緊個件事既時候
就已經證明搵啱路

利申: 小弟都經常亂諗野

好攰啊…

LIHKG有愛
加油

呢排終於跨過自己心理關口
係咁自己周圍去玩

不過 聽你地講 你地還好，，聽我fd d講佢地自己，，聽到都覺得睇戲咁

完全睇唔到將來

我拍拖都想長久，搵水泡真係一場心傷，就咩都無。細個少少個陣追唔到個師兄，就走左去同個好中意自己既人一齊，點知最後自己都係放唔低，仲大病一場
諗起都唉 屌

依家呢個朋友圈就只有兩個係真心當我兄弟
仲會私底下約我出嚟 好感激呢兩個兄弟

好迷惘

以前拍拖玩玩下
為拍而拍
最近果次沉左船
仲放唔低

都好呀...
我一個都無

知己難求

你幾大

I mean大我幾年左右

玩還玩，一興奮完停落黎靜落黎果個反差，可以仲痛苦
所以記得改變平時嘅心態，唔好等到自己因爲唔開心先出去散心

成日係到諗 係我自己已經跟唔上呢個朋友圈
定係我變左令自己不再受歡迎
真係好懷念以前嘅日子 好想再融入返落去 但我深知無咩可能
只能講句十年朋友 得嚟不易

之前都係咁。我冇沉船，但冇得放底，，，e加唸番之前自由係好開心既事黎，，間唔時都見到令我心動既人，但得個唸字，。已經冇左個森林啦

向前行點都會有新朋友既 世界咁大

實會遇到個令你再次有衝動既人 唔使咁灰啫

我都相信有 但好多都只係泛泛之交
點都唔及由細玩到大 真正了解你嘅朋友
所以我會好好珍惜仍然會搵我嘅兩位兄弟

19歲 垃圾IVE仔

我唔知我好迷惘
唔散下心 我驚我會做空中飛人

我都係
散左之後孤零零一個人

要好好珍惜佢地
朋友 貴精不貴多

大我兩年啫 都一樣大把世界

曾經中學時期自己係風雲人物，十幾個fd無論同班隔離班，一放lunch都係等埋睇我頭揀食邊間，事無大小搞活動都問左我去唔去先(因為我去就會多d人去)。經過左分科、會考、大學之後都極少再見，佢地自己會約出黎食飯打機，自己就得返幾個會見面。
我覺得你依家應該記住佢地都仲係你朋友，而珍惜會私底下約你出黎果兩個，中學再fd嘅只要少見就

19 姐，，都係係撐一個人，，我fd,,個陣都要撐兩個細佬讀書，到佢愈大，又撐埋條女，點知唸住過多年幾兩年結婚買樓，，意外斷左右食指，醫生話得個樣唔會點郁到嫁啦，之後冇做地盤，e加放緊假咬番之後草個d

散左之後自己一個抖下都幾好呀

無乜青春啦
就黎2字頭
無得再好似以前咁玩玩下
再成長

好羨慕

有苦自己知

試下改變自己 做啲以前唔敢做的野 習慣左自己到個 會享受

要幫屋企搵錢係真既 不過你有計劃好就唔使驚啦

我知好多人慘過我
但最近好多唔如意嘅事情發生左
好大壓力
舒發唔到

我

最近嘗試緊 希望會成長到 唔好再好似以前咁 咁幼稚

可能我本身比ex chur得太攰 雖然唔慣 但抖下都覺得幾好 大病完就直線回復正常

講還講
一月考mock啦
要加油呀
DSE好快就殺到埋身
等妳放榜好消息

每次到左自己最低落、迷茫果時、我都會同自己講:
「10年後你再諗返起今日，自以爲有幾慘有幾灰嘅原因，你就會覺得自己好on9」

好多人都會支持你 有咩唔開心講出來 唔好亂諗野
去到谷底自然會反彈

傾下計放鬆下

慢慢黎囉 人生要仆街先識大 大啲就會好感激而家的自己💪🏻

巴打你真係好堅強
我會銘記

要睇點仆，，我早幾日先仆崩左門牙，，一隻崩一隻裂

LIHKG有愛
多謝大家今晚相伴

多謝你 大學我都唔太擔心，我會努力，到時記得一定會話你知

你諗野好成熟
多謝你嘅鼓勵 我會嫁啦

你陪我我陪你啫☺️

可惜無左PM
到時返黎呢個post話我聽

小心啲呀...

共勉之

我都有呢種感受
每晚都係眼光光等天光
有咩唔開心都係自己受哂 匿埋一邊喊

唉，仲要一個人頂到幾時

唔只攰 又唔知為咩 仲開始覺得自己好討厭 好無用

你肯講 我肯聽

我一直覺得自己0存在意義

我都覺得好攰 依家做緊自己一直想做嘅事
但愈做愈覺得壓力好大好辛苦好唔開心
我用咗好多時間同心機先行到呢步
但有時辛苦到會係到諗攪到自己咁辛苦為乜…
點解唔簡條輕鬆d嘅路行
巴打一齊加油啦

好勁
唔好放棄自己個目標
令自己辛苦左咁耐嘅時間白費
多謝你
我都會努力
唔會輸比你

講開自己都舒發下

讀垃圾科，grad左差唔多兩年到依家都未返過正職只係返part-time，之前中學同學出黎聚會都唔敢講自己野，本身想入嘅行業又行頭窄又難入，屋企人又到退休年齡。
依家等政府工出結果，得就前路光明，唔得嘅話都唔知點算好，唔想打香港嘅濕鳩工唔想向現實低頭，背水一戰

人生係你的 最重要對得住自己姐 唔需要同人交代 加油

覺得好疲累 可能個人唔太信人 就算有另一半都好難做到百分百交晒個心出黎 所以個心成日鬱住 多數有咩唔開心都自己吞左佢算 廢時同人講咁多自己野 搞到個人好攰

加油
又夢想又敢博
希望你最後會成功

以前就係一直逃避自己
最近先嘗試接受自己嘅長短處
我會銘記絲打嘅鼓勵說話

我都係
收埋係個心到最安全
但耐左同埋次數多左
依家就爆煲

要搵方法舒發壓力如果唔係好易有心病
做運動又好 煲劇 打機乜都好
最好緊係搵到人傾啦 雖然每個人總有啲野唔想比人知 講唔出口 咁咪試下寫日記？
起碼咁樣都叫做「講」左呀 咁當然搵人聽你講一定係好啲既

我前排就係爆煲咁 好多病痛出晒黎 個情緒又好波點無啦啦係街諗起相關既野都岩 現家熊有自我安慰： 既然日子都要過 與其成個呀愁咁過 不如開開心心咁過 你都要加油呀

聽日收工去買本
好多謝你入左黎呢個post

香港人真係好撚大壓力

成日揸完車唔想番屋企，係車坐陣聽收音機，笑下

因為一洛車，又要唸生活野

收音機真係好好，可惜被慢慢淘汰

細個個陣冇咩聽晚晚都聽。。由其個陣新香蕉呀 恐怖熱線個d..

好少聽收音機

好攰 唔知點行落去

好攰好唔開心好迷惘講出黎呻下
唔好做傻事

係，又唔驚人會唔開心，又唔驚人會講出去畀自己識嘅人知。

個心真係好攰
呢半年黎每日淨係返工放工食屙訓
完全冇動力去做其他野
以前仲會打下機睇下戲揾d野做散下心
依家就黎連上lihkg嘅意欲就冇乜
食完晚飯就發吽哣去到10點訓

係到釋放

放左工攰到淨係想瞓教

唉 分左手
好掛好掛好掛住佢呀屌

服緊兵役

攰都麻木啦，已經無咩所謂。

肉體上係攰，但係唔夠個心攰

佢兵都唔比我做 依家喊到唔知點解想嘔

分左手半年，點解仲係咁痛。。。
明明對方已經好開心咁生活緊
我究竟幾時先可以解脫

心比身累

我明
放唔低
仲盼望佢會返轉頭
但對方就風流快活

明白巴打心情，我以前都試過。
係難，但一定要試下自己跳返出嚟。
或者再不斷成長你就唔會放咁多感情落去，
因為個人已經麻木左。

留名

我逼自己要麻木，但好難

sad

i know that feel bro
咩都要自己一個解決
好想有個人可以依靠下

我都好辛苦 唔知點解佢要咁對我

攰到唔想再比任何人掂

有

今年經歷左帶帽，屋企人走左，兩隻貓走左，公司大地震後黎左個變態老闆。

好攰好攰

我地一齊努力

唔好唔開心啦
入黎呻下放鬆一下

LIHKG有愛
希望絲打早日搵到個岩心水

做好人不嬲都唔會比人珍惜
犯賤嘅人類

我以為你講緊呢種心攰

我都自我封閉緊

巴打努力
雨後會出彩虹嫁

救唔返

講出黎呻下會舒服啲

有時真係想喊

已經喊唔出啦

I know that feeling bro.
無論任何嘢都唔會令自己喊得出。

幾年前應承過自己唔可以軟弱
幾唔開心幾痛都唔可以喊
久而久之 就變成咁
條淚線好似唔見左咁

Me too...

攰？死左了，點會攰

Sad but true

忙死左 唉

Be a man, keep your head up.

所以得閑要上嚟吹下水

三年戴帽

好撚攰
明明同鐘意既人拍緊拖 但係好似都係得自己一個咁
反而唔開心多左壓力大左
好想翻去以前啱啱拍拖個時咁無懼
嗰時覺得只要係兩個人一齊行
無論條路幾難行都行到落去

Thanks bro.

可以
我會覆晒你地嫁
入得黎嘅人都係同路人

巴打
唔好唔開心
雖然我講黎無說服力

有無試過同對方傾下
要坦誠先可長久

我都係

講出黎會舒服啲

拍五年又帶，另一個拍4年最後又帶

侶唔到仲推緊

人係犯賤 對佢好永遠唔識珍惜

證明大家都攰啦

年尾特別攰

一個人死頂左好耐

有時兩個人的時候你仲撐得辛苦

特別愁 連帶唔開心

LIHKG有愛 唔再係一個人

睇得出巴打好唔開心

但多個人分擔

巴打
點解佢對我咁
我仲要咁犯賤對佢死心塌地